日本唔侵華邊有咁多抗日神劇比班支那仔打飛機

黎耀祥連影帝都冇得攞

柴九第一次攞視帝果套係清朝太平天國喎

日本人好殘忍